點樣調教返啱個生理時鐘

通一晚願

一日唔訓 第二日就隨時教得返

較黎把鬼咩

1日唔訓兼做埋運動

要訓拉我

仲唔訓

巴打做乜唔瞓？

習慣左
晚晚4 5點訓

會早死㗎

我今晚要通頂趕paper
燃燒我嘅生命

仲上連登

同路

冇番工

直接唔好訓 去到第2日既夜晚7點左右訓

同路人

咁去到1/2點就會醒 之後就好精神訓唔返 輪迴返

無需要的

夜晚食完飯熄晒啲電器日出之前唔准開返